究竟賣旗嘅人用乜準則...

佢哋係用咩準則嚟決定行埋嚟搵你賣旗嘅呢?
先敬羅衣?定係貪你個樣善良?

利申:無人搵我

睇你靚唔靚仔

毒撚唔搵?

你肯定 頭 dup dup 避人地對眼啦

通常你唔望佢, 佢就識趣 唔會搞鳩你

其實求其揀，不過有啲主動走嚟嘅

大胸不論男或女

佢易啲貼落你心口

頭鱷鱷就會搵你?

睇樣的
當年中學生賣旗賣左成朝都未見過人入十蚊以上
轉左個女同學幫手賣, 見佢一陣就有幾條友入十蚊入去

因為佢個箱zip左入波gap

我係巴
我收過10蚊20蚊

我睇咩機構
有啲一個仙都唔會入
小童群益會入$100

細個去賣旗嘅時候會諗 其實賣旗收十蚊廿蚊都唔夠銀仔重
可唔可以唱返散先入啊

賣旗都唔知比左咩機構
9成都係比左土共
唔會再買

屌